====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut susciter la compréhension de ce qu ' est un projet : une matière en mouvement , une transformation à l ' œuvre , offrant une prise au débat , à la discussion , aux suggestions , aux réactions , aux développements inattendus . participation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

